今日搭的士都比人坐地起價

是咁的，我係中環返clerk嘅，時薪就四十五個半，算相當唔錯
咁我就住粉嶺嘅
今朝係我唔好，無預到交通死哂.，咪照平時起身
咁朝早一上連登，先知今次大獲
唔想遲到，惟有搭的士啦
點知收人頭2千出港島，唔理啦，返工最緊要，照搭
返到公司，最後都遲咗三個字，俾老闆屌咗幾句，話今個月勤工獎無了
好彩近來睇得多套乜乜攻略，下意識爆咗句: 係奴才唔啱，奴才無預好時間，令主子唔高興
主子聽到即刻笑返 話當無事
跟著之後又係做返啲routine嘢，送下件咁
我一睇地址，一封大埔，一封粉嶺，一封屯門....
老闆仲叫我速去速回
咁我見啲信唔係好急，都想問下可唔可以聽日送或者寄過去
但轉頭一諗，今朝先賴完嘢，都係出少句聲算
惟有晏d搭的士啦，要來回幾次，會無咗八千幾蚊了
但老闆好好人，話破例俾我照巴士錢claim返
正常我無搭係無得claim的
咁就有驚無險一個朝早

推

睇到喊左

慘

push

。。。。

改一改先啦 45.5喺2018唔會唔錯架啦

睇完想笑

算係唔錯啦，45.5高高最低工資10蚊喎

過*

用HK Taxi 冇事

今年份 appraisal玩完 仆街mtr

唔好笑，比老細罵呀

我可能上咗黑的，今早冇的士搭呀

我今朝都call唔到車港島去荃灣
要改搭船過海 再call 車

睇到我好感動 原來香港仲有巴打呢種員工 香港有希望喇！
獅子山精神就靠巴打你呢一種人延續落去啦！

你老闆試緊你份人誠唔誠實，
你冇搭巴士最好唔好去claim,
否則出年想加人工都幾難

連登啲細蚊仔真係無主見一尾跟
一個月前個post成堆負皮
依家見人正皮又跟正皮

sorry老闆

仆街又要ot,本身收5點，呢家仲係大埔